<!---
[![pipeline status](https://gitlab.com/paolino625/triangles/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/paolino625/triangles/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/commits/master)
-->

| Assignment                                                                                                                                           | Professore       | Repository                                                                   | Argomento Lezione                                     | Task Svolti |
|------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|------------------|------------------------------------------------------------------------------|-------------------------------------------------------| ------------------- |
| [Assignment1](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment1)                                                             | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Introduzione JUnit                                    | Creazione test per classe Triangle. |
| [Assignment2](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment2)                                                             | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Errori Comuni Assignment Precedente                   | Aggiunti casi eccezionali. Raggruppato codice dal punto di vista logico. |
| [Assignment3](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment3)                                                             | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Parameterized Tests                                   | Fattorizzato codice. Aggiunti test parametrici. |
| [Assignment4](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment4)                                                             | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Categorie e estensioni JUnit 5                        | Provati testSets; aggiunti Tag JUnit5; creata classe con test in JUnit4; aggiunta testRule JUnit4; aggiunta extension JUnit5.|
| [Assignment4b](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment4b)                                                           | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Ordine di esecuzione dei test                         | Refactoring Rule JUnit4. Provato testWatcher. Creata annotazione composta @SystemInLog (BeforeEachCall). Creata annotazione composta @SystemOutLog (ParameterResolver).|
| [Assignment5_Extensions](https://gitlab.com/paolino625/vec-extensions-paolo)                                                                         | Bellettini       | [Vec Extensions](https://gitlab.com/paolino625/vec-extensions-paolo)         | Skip EvenTest Extension.                              | Pubblicate Estensioni su MavenLocal e creati test relativi. Aggiunto metodo reset in SystemOutLogExt.|
| [Assignment5_Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment5)                                                   | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Skip EvenTest Extension.                              | Refactoring: aggiunti tearDown. Fatta un po' di pulizia con la creazione di diversi branch. Creata Extension "eseguiTestPariExtension" e creata classe "testEseguiTestPari" per testare la Extension. Refactoring con getStore. Aggiunto plugin "check-dependency-updates" e aggiornate le dipendenze del progetto.|
| [Assignment8](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment8)                                                             | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Jacoco, Clover.                                       | Provato Jacoco. Provato Clover (master). Aggiunta Pipeline su GitLab. Aggiunto Badge Pipeline e Badge Coverage (copertura metodi). |
| [Assignment8b](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata/-/tree/calcagni_paolo_assignment8b)                                                       | Bellettini       | [Birthday Kata](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata)                 | Mockito.                                              |  Realizzato Kata Birthday adottando tecniche di mocking. |
| [Assignment9a](https://gitlab.com/paolino625/integer-math)                                                                                           | Monga            | [IntegerMath](https://gitlab.com/paolino625/integer-math)                    | Introduzione PBT.                                     | Verificata correttezza di sqrt2 nel caso di quadrati perfetti. |
| [Assignment9b](https://gitlab.com/paolino625/TrianglePBT/-/tree/calcagni_paolo_assignment9b)                                                         | Monga            | [TrianglePBT](https://gitlab.com/paolino625/TrianglePBT)                     | Introduzione PBT.                                     | Applicato PBT a Triangle sia per i triangoli equilateri che scaleni.|
| [Assignment10](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata/-/tree/calcagni_paolo_assignment10)                                                       | Bellettini       | [Birthday Kata](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata)                 | Guice.                                                | Sostituito LocalDate a Gregorian Calendar (tolta classe personalizzata Data in quanto non più necessaria). Aggiunta suddivisione in package. Aggiunti pipeline e badge. Utilizzate la cartella "resources". Generate asserzioni personalizzate con AssertJ. Migliorata copertura dei metodi aggiungendo test. Sostituito Codecov a Pages. Implementato Guice. |
| [Assignment11](https://gitlab.com/paolino625/TrianglePBT/-/tree/calcagni_paolo_assignment11)                                                         | Monga            | [TrianglePBT](https://gitlab.com/paolino625/TrianglePBT)                     | Generatori Jqwik.                                     | Creati generatori per triangoli equilateri, isosceli e scaleni. Creato generatore casuale di triangoli. |
| [Assignment12](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata/-/tree/calcagni_paolo_assignment12)                                                       | Bellettini       | [Birthday Kata](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata)                 |                                                       | Implementazione della classe RepositoryEmployeeReal e creata classe di test relativa.  |
| [Assignment13](https://gitlab.com/paolino625/statefulpbt)                                                                                            | Monga            | [Stateful PBT](https://gitlab.com/paolino625/statefulpbt)                    | Stateful Property Based Testing. Model Based testing. | Implementata l'interfaccia LIFO. Create classi di test model based usando Stack<E> come modello. |
| [Assignment14](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata/-/tree/calcagni_paolo_assignment14)                                                       | Bellettini       | [Birthday Kata](https://gitlab.com/paolino625/birthday-kata)                 | Cucumber.                                             | Migliorata implementazione di Juice (creato BirthdayServiceModule). Creati Cucumber Test. |
| [Assignment17](https://gitlab.com/paolino625/esempijpf/-/tree/calcagni_paolo_assignment17)                                                           | Monga            | [Esempi JPF](https://gitlab.com/paolino625/esempijpf)                        | JPF.                                                  | Reso il programma thread-safe. Testata la correttezza con JPF. |
| [Assignment17bis](https://gitlab.com/paolino625/esempijpf/-/tree/calcagni_paolo_assignment17bis)                                                     | Monga            | [Esempi JPF](https://gitlab.com/paolino625/esempijpf)                        | JPF.                                                  | Aggiunto metodo dec a classe Counter. Tolto sollevamento eccezione manuale per race condition e attivato listener apposito. |
| [Assignment18](https://gitlab.com/paolino625/calisthenicsdraft/-/tree/calcagni_paolo_assignment18)                                                   | Bellettini       | [CalisthenicsDraft](https://gitlab.com/paolino625/calisthenicsdraft)         | Checkstyle e PMD.                                     | Implementate alcune regole con PMD (utilizzando XPath). |
| [Assignment19](https://gitlab.com/paolino625/dining-philosophers-jpf/-/tree/calcagni_paolo_assignment19)                                             | Monga            | [Dining Philosophers](https://gitlab.com/paolino625/dining-philosophers-jpf) | JPF.                                                  | Implementato modello Consumatore/Produttore. Creato package Triangolo per testare con JPF che triangoli creati casualmente siano validi (uno dei 3 lati deciso da un Random). |
| [Assignment20](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/calcagni_paolo_assignment20)                                                           | Bellettini       | [Triangles](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/tree/master)           | Analisi Mutazionale.                                  | Provato Pit. |
| [Presentazione Approfondimento - Serenity](https://gitlab.com/paolino625/triangles/-/blob/master/Slide_Presentazione_Approfondimento_-_Serenity.pdf) | Bellettini/Monga |                                                                              | Test di Accettazione Automatizzati con stile.         |  |